我宣布除左kkbox之外其他聽歌app都係垃圾

不服來辯

Lm

願聞其詳

用開原生music app
一個月費聽到爛嗰啲大種乞兒就慳啲啦

平時拎開部機出街播帶

我請你台HIFI 舊到死咪抬出街

通常都係自己唱畀自己聽
唔使用啲聽歌app

理據又唔講
辯乜鳩

kkbox廢撚到 傾地搵極都搵唔到

城*